將廣m記企收銀個妹妹好大波

好想飲佢整既奶昔

十

九

點解現在D人成日拎個老母出黎賣?

八

七

六

5

4

3

2

1

零

屌你老母規矩都唔識學人開post

冇圖幾大波都冇用啦

唔撚洗倒數啦
你老母企收銀好大波俾我揸
你老豆企收銀好大波俾貓奶
你家姐企收銀好大波俾人插
你老婆企收銀好大波俾狗屌

揀老母都唔要家姐，師兄識食

邊有女

利申喺入面炸緊薯條

屌你老母